[邊個贏恭喜邊個] 大劉定許晉亨有錢D?

連登會計樓請出手

大劉啦，早幾個禮拜睇八卦雜誌講佢身家過千億